[727]小弟未夠稱加單拖聽日點?

光復香港 時代革命

留返條命
讀多幾年書先
聽日，等我地呢班大人去

秤唔係稱

未夠 lv玩地獄級元朗副本, 就留力打28號中環副本啦
但好似驚方又要求改道, 甚至改為集會, 留意一下呢邊新聞

住邊區 我俾裝你

7月27日元朗大遊行安排

社民連將參與元朗遊行，無論遊行最終獲發不反對通知書與否，隊伍都會參與遊行。

由於明天遊行前，西鐵元朗站或會因各種原因關閉，因此提早於錦上路站先行集合，然後一同前往元朗。

地點：錦上路站月台
往屯門方向車頭等
時間：1330

溫馨提示：由於元朗遊行至今仍未發出不反對通知書，因此參與遊行有可能有一定風險，敬請留意。

去到組隊就得 唔夠lv 買定支殺蟲水做suport

不過唔好應承我 唔好送頭

港島東

tg我

sor錯字
69打後一路有去
唔想缺席

ok會留意

ok